小妹我好憎男仔著格仔衫

因為我細個就係比著格仔衫既人打劫

小妹我都係

一個星期著四五日

關我咩事

臭閪

要嘗試克服心理陰影

你會唔會憎埋人類ga?聽聞打劫你條友係人黎。

臭雞

小乜撚野妹 好柒

死番去溫書啦